東京便當已經全部結業

南蠻炸雞便當

大家唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

有一排番北角成日食，諗番起算平，但啲野真係一般

好難食

岩岩開果陣魚柳便當26蚊

屯門幾時有呢間野

Openrice班人已經食開豬餒都話難食
樓主食開垃圾？

樓主本人就係垃圾

北角好好味

南蠻雞好正